Ini contoh butuh axios, RichTextEditor, dan dompurify
npm install axios
npm install react-rte
npm install dompurify

In practice, rich text editornya bisa apa aja, essentially : 
- front end convert data text editor ke html string trus purify and send ke back
- ketika front fetch dari back di purify lagi